【眼大有罪】投訴護士對眼太大 無理家屬：會嚇親人

港人出名難服侍，所以每一個從事服務業的人， EQ 都肯定有一定水平，不過面對客人的無理投訴，儘管 EQ 再高，有時候都難以忍耐。日前有一位護士在社交平台投稿，指自己因為雙眼太大而被家屬投訴，令她非常無奈。

示意圖，非當事人。 ( 網上圖片 )

這位護士在 Facebook 專頁「西客之道 Hispitality Secret」投稿，她表示自己在一間老人院當護士，院舍中其中一名長者的家屬出名麻煩，經常都會找雞毛蒜皮的事作投訴。她試過被對方投訴短褲太短、進行治療的先後次序不公等。最離譜的一次，對方竟然向副院長投訴他雙眼睛太大，會嚇倒家屬，令她十分無奈，直言：唔投訴埋我老母生到我對眼咁大！

示意圖，非當事人。 ( 網上圖片 )

「西客之道 Hispitality Secret」 FB 專頁，按圖可放大。

不少網民都批評涉事的家屬無理取鬧，有人則安慰事主指，被投訴雙眼太大也算是一種另類讚美。另外，亦有網民分享因為個人外表和儀容而被投訴的類似經歷。

「西客之道 Hispitality Secret」 FB 專頁，按圖可放大。

「西客之道 Hispitality Secret」 FB 專頁，按圖可放大。

「西客之道 Hispitality Secret」 FB 專頁，按圖可放大。

「西客之道 Hispitality Secret」 FB 專頁，按圖可放

( 網上圖片 )

「西客之道 Hispitality Secret」 FB 專頁，按圖可放大。

「西客之道 Hispitality Secret」 FB 專頁，按圖可放大。

「西客之道 Hispitality Secret」 FB 專頁，按圖可放大。

Momo

講還講.....

chink

呢個可以

港人出名難服侍，所以每一個從事服務業的人， EQ 都肯定有一定水平，不過面對客人的無理投訴，儘管 EQ 再高，有時候都難以忍耐。日前有一位護士在社交平台投稿，指自己因為雙眼太大而被家屬投訴，令她非常無奈。

示意圖，非當事人。 ( 網上圖片 )

這位護士在 Facebook 專頁「西客之道 Hispitality Secret」投稿，她表示自己在一間老人院當護士，院舍中其中一名長者的家屬出名麻煩，經常都會找雞毛蒜皮的事作投訴。她試過被對方投訴短褲太短、進行治療的先後次序不公等。最離譜的一次，對方竟然向副院長投訴他雙眼睛太大，會嚇倒家屬，令她十分無奈，直言：唔投訴埋我老母生到我對眼咁大！

示意圖，非當事人。 ( 網上圖片 )

「西客之道 Hispitality Secret」 FB 專頁，按圖可放大。

不少網民都批評涉事的家屬無理取鬧，有人則安慰事主指，被投訴雙眼太大也算是一種另類讚美。另外，亦有網民分享因為個人外表和儀容而被投訴的類似經歷。

你試下禁入去睇

你太睇小香港人
我比人投訴過揸車眼神銳利呀

揸車揸到遊魂咁又屌，夠銳利夠聚精會神又屌

示意圖，非當事人。 ( 網上圖片 )

朋友做名店sales
比人投訴個樣太細個

有冇人PO張柏芝 大隻佬張圖

港柒係好撚麻煩又鍾意投訴 衰撚過支那人

將把聲提高啲開心啲講嘢就話太幼稚唔pro，把聲壓沉啲又話無抑揚頓挫無禮貌
仲會有人問點解講嘢會停吓停吓（抖氣）
香港人有啲應該要去青山檢查吓

根本香港就係好撚多癡線嘅
幾騎尼白癡嘅投訴都有
無接觸過香港啲閪客先會有質疑
仲有次遊行要暫時封路十零分鐘
都要比人投訴我揸車揸到咁塞車啦
好彩公司當啲投訴係死嘅,講返比我聽笑到仆街

其實可以

作故page